# Order Process

Prototipo para el sistema de restaurantes presentado en la asignatura Fundamentes de Ingeniería de Software (FISW)

## Laravel FrameWork
![logo.png](public/img/logos/laravel-logo-300x135.png)
Para el desarrollo de este proyecto se opto por el uso del frame work Laravel https://laravel.com/
